其實cold war嘅中文⋯

係咪即係陰乾，玩返2-3十年，到時都傻撚咗

打熱戰贏咗又要扶值返輸咗嘅地方，打冷戰你餓死人係你事。